唉 我想喊。。。。。。。。。。

已經去左大快活 前一個食仲係現場版 點解一到我就係外賣版
好撚黑仔

小d嫁外賣版

好彩 明顯大兜多汁過大家樂

大快活焗豬, 狗也不屌

你老母就狗都唔屌

阿B 因為你老母都係隻外賣雞囉

好過焗豬暫停無得食啦

羊仔呢？

有咩分別？

要抽的嗎？牙b。

大家樂 焗豬
大快活 咖哩

R.I.P